冷靜d 有冇咁易捉到咁多鬼阿

又I love police tee
又大陸證件
又有金毛打記者打市民

好明顯 只係為左一樣野
挑起我地嘅情緒
令有籍口狗仔清場

然後就以此為由
派狗日夜睇住個機場
令機場回歸正常
令我地嘅計劃失敗

所以！
保持冷靜！
不衝突 不打人 不入禁區

好似頭先咁捉住佢
影大頭
影證據
拎佢去遊街就得

記住！
兄弟爬山 各自努力
千萬不要割蓆

721

811

812

講真 我絕對體諒示威者 我地係要保衛家園

612 721 811

班狗係特登同你地講有鬼，搞到你地而家淨係掛住捉鬼，乜都唔記得曬，佢地點解唔捉曬返去先再放自己人，完全係心理戰，而家隻鬼係你地心入面呀，唔好要9捉鬼啦

我明 我冇話放d鬼走喎

[緊急分析]法！不！責！眾！

清場唔需要理由，人夠多佢就唔敢清

好大機會！

我唔明捉鬼有咩問題
自己人應該會理解 而且會合作

當然都要保護自己 比人check個時大庭廣眾 眾人能夠目視下 會更安全

現場既人真係要冷靜啲
真係又引啲狗走黎
聽日啲狗記者會有又野入

推

證明我地方向無錯 機場靜坐係岩既

今日啲公安特別易捉
等左2個月終於證實到真係有外國勢力幫警隊

聽日咪話打記者既金毛係黑警D臥底lo
金毛,公安,愛字頭混入左示威隊伍入面搞事

捉完要識利用架
用得唔好會傷到自己

係阿

其實係幾易

Agger

明明做鬼咁多日
忽然咁高調又捉人又盛
就係想我地互相猜疑 割蓆
最後又失敗收場
所以大家一定要團結
目標一致
就離成功不遠
今次可能係香港最後一次ge遊行
大家做得好好睇睇呀

721 811 812

屌 現場d人上撚曬頭
仲勇過平時班前線jm9

我無野講

控制唔撚到情緒就唔好撚去機場喇，
打乜9野呀

正想咁講.... 屌你會唔會拎件咁既野入機場扮記者丫...
用下腦啦...
成個劇本根本就係派鬼比你地捉到，再加d鬼去帶去你地情緒，其他人一和應！中撚晒伏！
求下你地， 唔好比仇恨支配！ 時刻保持思考同警覺ok?????
我唔想辛苦左兩個月咁就輸丫！！！！！！

光復香港
時代革命

我要見律師

其實綁住個公安有咩用,又唔係綁住佢黎打,等一陣防暴就黎救人
搞左成個鐘,一D都唔快閃,唔游擊喎

千奇唔好係機場打

我要驗傷

勇武 你可唔可以比次機會和理非？

我要飲食

Push

黑警博清場，所有野都係黑警UC安排既，我堅持呢一點，我唔理，總之黑警&公安混入示威者就係唔岩

我要投訴你

你們仆街了，佢真係環球時報記者，你們仆街了

冷静 Push. 打人係鬼。 包圍保護佢

警犬已經擺左隻鬼係示威者心入面

好似一班癲狗，我講示威者

其實幕後指示嘅人 就係睇中大家怒火

今晚popo入機場 捉鬼 被對家成功挑釁

成件事都轉移晒焦點

理解大家點解會咁 不割蓆

不過希望大家冷靜返少少

做乜鳩呀。
個金毛打完救護員又打個大陸人，跟住又屌啲First aider...不斷provoke kg場所有人

核彈都不割!

掟佢入廁所好啦，唔好打佢

要打都響廁所打

現場既真係要冷靜少少
唔好比憤怒沖昏頭腦
諗下成件事 有冇咁簡單比你捉到鬼
又有公安證 藍T
冇左冷靜我地同黑警有咩分別呀 手足冷靜呀！

唔係割，機場驚鬼驚上腦，咁你同popo,有分別？

係

大陸官媒 都係記者呀
你打記者呀 呢鋪大撚穫啦又

保靜冷靜，不分不割

支共最想你打佢
佢講一句
佢放假黎旅行 點知比人打
你知d藍絲乜都唔理架啦

邊撚個衝動咪邊撚個係鬼囉，
你地係咪認記晒班黑警之前係扮你地呀

push

事實而家係有鬼帶頭
同埋已經有班手足跟住佢地
你叫唔叫得停佢地?

今日只係不停搵鬼製造衝擊

佢唔係要清場
而係要清你袋
經過今日我諗唔只和理非同外國人
記者同救護都對你地改觀

聽日一定比位環時入 但荃灣手足比人斬到見骨 喺咪唔記得

又推鳩Now個cam 又用燈照cam

啲鬼係咁煽動其他人打佢，自己又唔郁手

好明顯突登 做場大戲
話你打記者 唔尊重言論自由同新聞自己

大家冷靜！唔好比警察有機會做野

冷靜

size=5]正，2014年浸味又出哂來。互屌夠未？到我講未？[/size=5]
1. 今日件事文宣處理，1. 公安, 2. 警察舉槍
2. 機場一定再去，禮貌一定要好，解決方案
3. 民意唔會因為咁小事而逆轉，如果圍一日就驚比鬼佬屌，咁我首先屌哂你地老母，說好的核彈都唔割？
4. 唔好掛住捉鬼，捉左你心入面隻鬼先，警察滲透唔止一日，行動一直好成功，諗下今日點解失敗。

D鬼係咁撥火,屌佢大陸仔
今次想輸出革命都無得玩
今次D鬼變左黑社會,唔係差佬

好假

唔使冷靜喇

鬼， 全部都係鬼

現在爆粗班人
你話唔係鬼我都唔信
不過鬼打鬼又關我咩事
核爆都唔割

所以更加唔可以割

睇住班人好唔理性一口咬定佢係鬼，之後就有人郁手。

咁夜應該散晒
得返鬼同記者

和理非勇武點都唔割

諗深一層！成件事好順利咁
但其實正中下懷！

既然D藍絲咩都唔理咁係咪公安都冇所謂啦

如果佢地打死個大陸人仲好,等D自由行唔敢再黎

而家係一d無身份親政府人士搞亂檔，入哂示威者數，你地仲話不割，不割d咩嘢，係咪鄉黑做嘢都不割，用下個腦啦唔該！

打記者鬧議員呢d唔係我地做嘅嘢
呢d實割到上天花板

你要衝，麻煩出返去出面差館，核彈都唔割

捉完一隻又一隻 平時又唔見咁易捉 冷靜啊大家

同意

啲鬼擺明係警犬啦
唔通係勇武咩
啲勇武咁冇腦架咩

成件事係局

唔好割蓆

又有幾個P牌仔入黎叫人保護個公安

推
我明大家好嬲
不過我哋嘅目的唔係打鬼

共匪啲挑撥你係賤
搵幾個鬼入黎被發現
在由幾個鬼再煽風點火
就做到共匪想見到嘅畫面

有同感
記住天琦嘅說話：不要被仇恨支配自己
大家真係要冷靜諗一諗

就算核爆都唔割

保持冷靜
思考
有禮貌
最重要，記住我地唔係暴徒

翻兜二哥好識玩
而家好多地鐵站附近都放哂狗係到
嚇都嚇死

呢個真記者, 聽日點拆? 比鬼推幾推個個上晒頭咁

冇錯
佢對外同外媒講
示威者打旅客 記者 醫護 (當然係鬼 但外媒會唔知)
到時係我地被孤立

818

死P牌仔,到依加仲政治潔癖

唔割！

幫push
回歸基本步
和理飛

一定記得
所以我地咁多子彈
係咪要係機場射走曬呢？

［機場快入］唔好再糾纏係捉鬼問題上

話撚左唔捉係要捉
寧願你坐係度玩電話

真係有自己人架

除咗停止互屌，仲要停止捉鬼！！！

鬼係要捉，但唔好掛住捉搞到自己spin走自己

唔可以見死不救
明知山有虎 偏向虎山行

藍杉打香港市民央視唔報
黑杉打香港市民央視唔報
警察打香港市民央視唔報
香港市民打大陸人央視一定上綱上線

搞到你地鬼打鬼
警察呢？係邊

咩事都好，要冷靜

係擺明出黎俾你捉
捉又死 唔捉又死

中共就係想營造我地係暴徒既形象 千祈唔好中計

千日功名一朝喪，就係你呢 d 撚樣

有， 但都係鬼帶風
講真尋日大龍鳳因為散水撚先無出事
根本就尋日既劇本黎

手足 就算你地點我都撐你地 加油

依家擺明搵隻鬼去捉鬼,等你地打交
黑警/鄉黑內應依家帶頭叫大家打環球時報記者
目的係大造文章,染黑大家
大家聽日記者會要諗定點兜

#核彈都唔割

佢地聽到就好了

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

721 811

起左底係環球時報/黨媒/香港01了

又話和理非回合

本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

大家冷靜啲
而家唔撚係玩捉鬼遊戲
沉著應戰
俾返少少政治 sense
好唔好？

係我係黑警嘅話呢三個是旦整死一個
咁呢場運動就可以 game over
日撚日屌人叫你地散水
但係餐餐都係啲送頭撚搞鑊粥出嚟

推
理性！冷靜！獨立思考！

因為今日機場人數好撚少人啊屌你
係屋企到屌人做乜阻旅客 不如諗下點解琴日點解唔洗阻旅客?
因為琴日多人到唔撚洗特登阻 都阻撚住到班旅客
今日呢? 今日咁撚少人除左主動阻人有乜撚野機會癱瘓到機場
冷氣軍師係屋企打哂飛機話機場停飛 有無諗過點解停飛啊
唔撚係冷氣軍師嘅功勞啊 同埋點解今日手足被憤怒衝昏頭腦
諗下如果有更多和理非係現場 有多一把理性嘅聲音 更多理性嘅人係現場俾意見
會搞到咁嗎? 唔檢討 反而係到不斷屌人 諗下因為你一時嘅言論會傷到幾多同路人嘅心
記唔記自己講過嘅核彈都唔割 唔好互屌分化 屌人豬隊友啦
我都想屌自己做乜今日唔入機場 係屋企到做冷氣軍師
對唔住啊 手足
下次我一定會同你哋一齊行

支持

真係要冷靜

首要冷靜 唔好似住人多就失去方向

現場一定有其他鬼
唔一定係警察
可以係古惑仔滲入
宜家目標係咩先
喺癱瘓機場之餘
亦要爭取最多人諒解
唔好畀仇恨失去理智
幾個淺黃都覺得有問題
你想趕走同路人基數?

藍衫個件根本係記者
聽日去醫院驗完傷
開個大型記招show傷勢
將成個反送中運動再扣幾層暴動帽子落去俾全世界睇
cctvb不停loop公開處刑既片

勇武你地係咪滿足哂?
聽日邊個和理非敢入去機場?
今日係"完全"將和理非機場活動騎劫呀明唔明呀

好唔想割,但唔該容易谷精上腦既人唔好入機場please

Jm9
2個鐘前係機場出黎

鬼， 全部都係鬼
多撚到都分唔到人定鬼

搵人阻止金毛啦

清場呢

同意，講好機場係和理非，咁撚勇要落街打狗大快人心，唔係入機場。

個人諗法

鬼有幾多個我唔知

但

根據警方往績

不能排除有可能係佢地搵公安再扮臥底

兩邊都係佢地人

係本身和理非嘅現場挑起爭執

再塞出入口，唔比旅客入閘

大家諗諗

我相信各位示威者都係有腦嘅

明白輿論嘅重要

其他都唔講

唔比已登記旅客離開入境大堂

一定唔係各位所想

今晚真係勁撚多鬼

話知共狗本身係想逼手足失控打人
總之我地而家手上有嘅材料就係
多名同中國公安同香港警隊有關係嘅中國人同一齊出現喺機場！！！！

［緊急］必須立即停止互屌捉鬼等行為！

班狗就係想我地掛住捉鬼 嬲過頭做咩都唔冷靜
唔好比憤怒沖昏頭腦 大家要保持冷靜呀

同意！呢幾日最鬼既事係做咩突然捉到斷正咁多隻鬼！

班人又蠢又易比人煽動

佢地唔斷正就話無得兜啫
d鬼隻隻都斷正
真係唔知仲有幾多鬼

叫共產黨收翻埋d鬼啦

唔好射走曬我地d子彈阿

p牌開唔到post 係到借位sorry

醒下呀
唔好中計

大家現場冷靜d啦
有乜可能保護公安果d和理非會被人打？
我真係唔信打和理非果d係勇武
睇佢地d身形動作似差佬扮示威者入就有

機場朋友如果你地有睇
保持冷靜時刻理性呀

唔好被d死差佬煽動你地呀

push
大家冷靜啲

真係中計....慘

現場嘅 叫前面冷靜！

咁你去參加民陣D和理非遊行啦

唔好分化啦

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

真係好鬼呢單野 點會特登拎件 I love police既衫呀
Btw 夜啦 可能差不多要走啦 驚無左交通又落閘放狗呀

機場集會變玩捉鬼？捉左又點

尋日有鬼，今日都有鬼。大家都認得扮示威者嘅狗仔。但係點解要咁易比你認到？請大家唔好俾情緒帶走你。

另外，喺機場俾狗仔捉到，有機會告危害場安全，係有機會被判終身。所以請自行衡量風險。獨立思考完再選擇去與留

不分化不割蓆不篤灰

鬼一定有亦都捉唔晒. 所以更加要冷靜處理
你一個踢就個個都加腳. 超人都變果仁
冷靜處理
冷靜處理
冷靜處理

綁住完佢,掉佢出馬路,搵狗救佢
再幫佢上網退黨參軍就夠

中共擺明搵個記者到現場含含糊糊咁話自己唔係記者等你地打佢，跟住聽日就又出職員證又出佢採訪既相show佢係貨真價實既記者
，再說三道四

總之聽日我地要不停強調條友從冇明示自己係記者又冇戴證就得，今晚佢無法證明自己係記者又冇認係記者，但穿著極似記者

推！

人畜之別
在於我地可以控制自己
而禽畜就唔得

I

支持
夜晚出返市區仲好

冷靜！係局！

陷阱，冷靜，各位睇路
不要給仇恨情緒支配

劇本

午夜十二點
人多製造雜亂 鬼進場起閧
替死鬼可能被打死 制造輿論
出口起鬨，打人，一定鬼打鬼，唔好中計，捉佢冷靜情緒

機場online場景係和埋非mode

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

對中共黎講犧牲一個公安
同收買一個金毛MK仔同收買啲人扮勇武掉野去警車唔係無可能
搵幾個人就挑起到你地內鬥
圍左公安咁耐有無得著？對五大訴求有無幫助？
唔喺幫個公安講說話，而喺處事要為大局著想
圍左三、四個鐘頭先上到醫護車
之後個金毛MK仔即刻第一時間沖出馬路靜坐阻路
我就覺得成年事好鬼鬼
根本喺一場中共/黑警Show
最大敵人根本就係你地自己
要時刻都有批判性思考
入得機場和理非就和理非
比中共睇穿你班人「好憎公安」同「讓路比醫護」兩者之間做出決定
萬死個公安死左就有位比人入
但就係咁比人分化你話抵唔抵？

冷靜 理性

//當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。//
梁天琦致香港人的信
記唔記得你地入機場係為咩呀?

冷靜 冷靜

不分化不割！

其實點打點暴力都好
大家仲記唔記得示威者俾人打到仆街
捉左都照打，骨折既有，咳血既有，爆撚埋眼⋯
係我地太天真定佢地太殘忍

要冷靜
copy返星期一嗰套就得

經過今晚之後 覺唔覺前線手足要set返一堆軍規？

依個po嘅建議幾好

冷靜， 贏左場交，輸左場仗，好唔值得。

希望各位唔好入勇武數因爲我真心覺得唔係佢地做！林鄭就係想勇武和理非互屌😭

唔好令我地都變到黑社會咁

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

我會呀, 使你教?

但星期一咁成功好大程度係
一朝早就打爆咗機場
今日好多人放工先入到好
令早到既巴打心急咗

推，唔好比人分化

因小失大
仲要受千夫所指

比個建議 咁惡做乜

對家好賤

補番張圖

講好左各有各做,依加又反口
人點鐘意點做又唔得,比你自己做又唔得,好彩冇人聽你講野姐

搞機場方向正確
但方式要提升下

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術 亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
要SHARE出去比人影響左既人

唔打人
唔阻救護員走
有狗車唔阻住佢走
捉到鬼開遮自由發揮
唔塗鴉
唔做散水撚

打死咗環時記者
共產黨就all in喇

不過我分唔到打佢果個係味黑警囉
畫面咁震撼

暴力
大家真係要十分小心

推呀 邊有咁蠢放件藍衫呀

推 現場手足請沉著應戰

同意 似係專登俾你捉既鬼

sor... 回錯

冷靜應對

大家冷靜就得啦
第二日就搵鬼搞我地
即係星期一既成功令到政府驚

我會去呀, 使你教?

明顯係警察搵人做臥底 引人衝啦

811 係咁 今晚又係咁

721 811之前完全無人捉到鬼 今晚半個鐘之內連捉兩隻?

唔係換衫黑鬼抹鬼 搵鬼信咩

各有各做 做撚到咁柒和理非點幫勇武兜

求大家保持冷靜

我唔係想做冷氣軍師 中計撚 左膠
而係以事論事
我覺得機場係唔適勇武
配合上面巴打張圖
港共狗係有心煽動暴力
要我地一炮過收皮
你估琴日d狗冇諗過對策咩
結論係 機場一定係和理非！

雨傘運動輸咗係咁捉鬼 失焦
辛辛苦苦過去咗嘅兩個月
傷嘅傷 被捕嘅被捕 失去嘅失去
唔好再講乜野鬼唔鬼啦
811 有鬼做示威者開始就知一直都有鬼
我地做好自己要做嘅野咪得囉
集中返五大訴求
818再次上街

你仲理班藍絲呀

只要捉錯一隻鬼，所有言論就會掉番轉，到時就得番我地呢班核彈都唔割既人

即係輸左 ，一少部份既人係起唔到革命

完全同意

811話比大家知有鬼 再係今日段證呢樣野 就係想分化我地同失去焦點

最慘係tvb又開動 拉翻d淺黃翻去
頭先又話圍毆狗仔
但cut左前面個段

尋日講完有恐怖份子
今日就咁多事?
有古怪
保持冷靜！

利申：唔係講現場暴力，而係大家都清楚狗仔愛砌生豬肉

所以萬事要小心，冷靜應對！

冇錯 其他唔講
今次一定係計

小心行事

P牌無quota開post，借貼

813係好混亂既一日....

1. 有手足block check-in 想快速地癱瘓機場 /令航班取消，但同時好多手足反對，因為令到旅客充滿怨氣 / 變相輸民意。
2. 經過最近黑警做鬼既情況愈黎愈過份同愈目中無人，有手足係機場捉到鬼後，花大量時間圍鬼，但同時好多手足反對，因為覺得錯左焦點，而且因爲鬼係捉不完。
3. 有勇武派手足開始對機場內警犬進行比較激烈的反擊行為，反之然警方今次明顯表現比平常克制 （比較下顯得，並非真係克制），但同時有好多手足反對，因為係機場入面，係所有焦點，包括外國媒體下，係中了警方陷阱，係輸了形象和民意。

所以所以，
係大家記得要團結，
不分化，不割𥱊，不篤灰的大前提下，813的混亂，大家屌過嬲過迷茫過後，
希望可以理性咁大家好好討論反個共識，
可以重新開始，進行止蝕工程。
要記得！
我地由69開始，去到今日不容易，
我地既付出，係唔會因爲一日既挫折就走向下波。
煲底下的約定，不要忘了。
屌完，豬隊友還是你最愛的香港手足。
邊撚個未豬過未7過？？

所以麻煩大家重點諗諗：
1. 以後面對鬼的態度和做法。
2. 在機場內面對警犬的boundary。
3. 如何最有效影響機管局正常運作。
4. 如果重新重拾民意，表達對旅客歉意。

香港人加油。
我愛你們。

721 811
現場冷靜行事

721，812

agger

根本重點唔係捉鬼 派條友入去扮捉鬼都可以玩死你成日啦

其實連捉鬼都唔洗做 唔洗理佢地
佢地要衝要守要阻 由得佢地
佢地引到注意已經達到目的

成班玩成日玩捉鬼 中曬伏

唔係你做既就唔係沖出黎7啦

每個人, 推完一個"評論"前線post, 唔該再推一個文宣post。
依加仲衰過對家, 起碼閪人閪地都會幫害蟲警犬兜。

鬼係捉唔哂, 上面13億人俾少少錢佢哋已經甘心落嚟挨打啦,
反而咁多live影住警察都無嚟過俾你哋任玩, 要留意下咩事。

前線手足請冷靜
打人尼個先系政府最想見到個情況
切勿中計
切勿中計
切勿中計
捉到咪趕隻鬼走 唔好打人 打人唔會幫到件事
真正要對付嘅人唔系尼d人
但如果有人借機殺左人 或者佢重傷尼
尼個先系政府最想見到個情況
我地指責黑警嘅野 最終落返系自己身上

記招無論係點佢都入嫁啦 有人care過佢講乜？
下下叫人冷靜 死左6個人 冷靜要9坐唔該返返去2014
勇武係現場先係最知自己要做乜囉 唔好睇實個mon就當自己係軍師ok?

文宣組！
tvb想煲大我地打狗件事
黎合理化掹真槍件事
Cut走左個藍衫搞事個段

TVB沒有告訴你的事！！！！

其實d前線有機會係犬
警犬二哥都話班狗會偽裝成唔同人士行動
唔好因為前線就話唔屌得
和理非同勇武都要保持理性
班狗有大台，我地無大台，要有獨立思考能力先會成功到

利申:十一點幾返到屋企，好支持前線，但希望前線唔好比憤怒衝昏頭腦

唉 我支持現場決定嘅
亦唔會割蓆
出事都會即sd文宣做文宣
但有時真係聽下勸告啦
前線要電光火石之間做決定
情緒好左右一切架
我都成日企前 個情緒 個現場令人根本冷靜唔到
有時睇翻軍師 都覺得自己可以做得更好

點都好 向割蓆sd no

Say！

冷靜就得 我信手足

無lala 點會有人捉鬼，又比你捉到鬼
一定係鬼

放2張圖黎正視聽

比大家用

Exact7ly, 一個局，幾個大陸佬、一個金毛強、就KO 和你飛

我地方向正確
但方式可以更好

抹黑係共匪最擅長

仲記得麻？

大家818！話比全世界知
我地永不割蓆

推呀

屌醒下岩架 大撚把人仲係口講住句核彈都唔割黎做遮醜布
做撚錯曬都唔比屌 輸到仆街仲覺得自己拎住大把籌碼
咁易比你搵到咁多證據 又公安又假記者 對家唔係智障架 冷靜下先做野啦屌

再係咁 我地d彈藥會比人射走曬

真係
三思而後行
合埋眼5秒諗下

唔好令我地前功盡廢阿！手足們

按捺住自己嘅怒氣

醒下啦，佢敢清岩岩出速犬果陣清左啦

而家佢唔係唔想清，係唔敢係機場清

我地搵岩方法

加油

最撚正路係呢個post

下次唔打，淨除褲，等佢成世都有心理陰影

同意 影撚左佢大頭先講
放唔放街後話

就係等緊一個時機
等緊我地有失誤
更加要小心
兵行險着

放佢大頭係18區 拎出黎示眾

錫佢春袋
個陰影大撚到

今日啲鬼咁易比大家捉到 身上又會有公安證？

出面好多巴絲都有同一個見解
證明大家想法一致

捉都費事 鬼可以做得啲咩 最多影相

吓 依家d鬼會出手
係出手打記者 旅客 醫護
外人睇落係
黑衫打人 黑衫=示威者 示威者打人
為左正視聽 梗係要捉撚住佢 綁住佢 影大頭

不互屌
一齊檢討

無忘721
無忘811

5大訴求
決一不可

兩軍交戰有基本守則，如果偽裝成對方人員，被捕後可即場槍決 !

1944年12月16日，盟軍登陸諾曼第後向德國逐步進逼，希特拉將所有兵力集中在比利時亞登地區，孤注一擲發動絕地反擊，展開突出部之役(Battle of Bulge)，並且派出由奧托.史科尼兹率領的一支受過特別訓練，並且能講流利美式英語的約160人特種部隊，穿上由戰俘身上獲得的美軍制服，裝備，武器及車輛，假扮成美軍，進行麒麟作戰(Operation Greif)。

德軍特種部隊滲透到美軍後方，更改路標，制做混亂，誤導及趁機殺害毫無防範之小單位美軍。又佔據繆斯河上之橋樑，以保障德軍進攻通道暢通無阻，其後德軍反攻被盟軍瓦解，部隊遭到重創，損失約10萬兵員。

而被捕德軍特種部隊成員由於身穿美軍軍服，故不受日內瓦國際公約(Geneva Conventions)保護，兼且觸犯戰爭罪行，被美軍指揮官命令憲兵即場執行槍決。

檢討十分重要 唔好推d分化po

大家斬係迫緊對方犯錯，唔係駛乜勇武

我會認為無無可避免，但小唔小心都係相信前線

核彈都唔割

再做好啲

不衝突 不打人 不入禁區

今日係我地失誤
所以要檢討
而唔係分化互屌！
加油阿！

依個要好明確 機場三不

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

仇恨會令我地變成魔鬼
好明顯d狗已經係咁

想問下日後捉到鬼要點做??
不割席

綁住係基本
詳情有其他巴打討論緊

有冇邊個post 討論緊?

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

我只推 正常POST

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民
你地又留意到咩呢?
希望大家理性啲 幫手推返正常POST

一句講哂
鬼係捉唔哂，大局為重

捉到鬼一定要私刑 不服來辯